{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022748",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/seogwipo-worldcup-resort.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 월드컵 리조트"
    },
    "text": "西帰浦ワールドカップリゾートは西帰浦に位置しており、ワールドカップ路45番キル40に位置しています。 ここは良い位置に位置する3つ星ホテルで、快適な宿泊を提供しています。 客室にはエアコンと無料Wi-Fiが完備されており、無料の専用駐車場も提供しています。 フロントデスクは24時間営業しており、便利なサービスを受けることができます。 西帰浦ワールドカップリゾートからは近い距離にスボンロ海辺やソクゴル海辺など様々な観光地を訪れることができます。 客室は机と薄型テレビが備わっており、一部の客室は専用バスルームと海の眺めを提供しています。 また、休憩スペースも備えており、リラックスできます。 このリゾートは済州·済州中文リゾートなどの名所が近くに位置し、最寄りの空港は済州国際空港から40km離れています。 リゾートは西帰浦の中心部から約5kmの距離にあり、実際の移動距離は異なる場合があります。 チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "西帰浦ワールドカップリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "西帰浦ワールドカップリゾートは西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "西帰浦ワールドカップリゾートは何星ホテルですか？",
            "answer": "西帰浦ワールドカップリゾートは3つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコンと無料Wi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには無料の専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "西帰浦ワールドカップリゾートから近くに何がありますか？",
            "answer": "西帰浦ワールドカップリゾートからは近い距離にスボンロ海辺やソクゴル海辺など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室には机と薄型テレビが備わっており、一部の客室は専用バスルームと海の眺めを提供しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は済州国際空港から40km離れています。"
        },
        {
            "question": "リゾートは西帰浦の中心部からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "リゾートは西帰浦の中心部から約5kmの距離にあります。実際の移動距離は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 403
    }
}